周柏豪個人資料慘被瘋傳！！！

江門拎一分

係咪佢賣手巾仔嗰個老婆？

支那人

同大陸人講私隱
直接話佢地咁做你唔同佢做生意佢先會知道咁做係錯
唔可以講D太高層次嘅野

全世界都知佢入住酒店有咩問題

用了十五幫自己打格仔

用了十五分鐘幫自己打格仔

比比鳥住酒店畀人影、喺更衣室換衫又畀人影

請尊重！

知唔知道大把人搵佢啦

😵隨時幫佢借大耳窿

嚟啦去多啲大陸啦香港人